林作係現今世代 賤男既代表

早前林作既前女友 麥明詩喺facebook發表佐佢自己對法治既睇法 好多網民都讚佢敢言 但個林作就喺facebook串返麥明詩 叫啲網民唔好睇表面 男人老狗就唔好咁小器 分佐手就喺facebook玩明串玩暗串 同啲mk妹mk仔無[img]圖片網址[/img]分別

到今年dse放榜 個個狀元話想做醫生 佢又走出黎攞返個彩 又話咩咁多學生做醫生同律師唔係好事 佢自己又咪係讀咁多書做律師 又咪一樣為佐錢 講到自己企喺道德高地咁 佢又做過補習老師 又做過藝人 最近又學人拍片 可能佢份份工都係真心為社會服務 想娛樂香港人
現今香港地 個個學生咁努力讀書都係為佐搵到錢 令到生活有改變 你可以話呢班人係假 但呢個係現實 唔通讀成20幾年書 真係因為興趣咩

最好笑係有個醫生喺下面留言 林作就即刻cap圖 等班網民狂插個醫生 先唔好講佢既偉論係岩定唔岩 但做咩姐佢 咁大個人 喺facebook玩欺凌 玩批鬧 仲話自己讀好多書 啲行為無風度又小器

屌林作真係好撚柒鳩